其實弱智人仕察唔察覺到自己係弱智?

認真問題嚟

問下你自己咪知

去問林鄭同羅致光之類

根據我觀察，佢地應該唔會有弱智概念，所以，我認為佢地係唔知，佢地世界就好BB仔咁，喜怒衰樂會完全表露出來，唔係收埋！！

利申: 一個弱智人士的家屬

弱智有分輕度、中度、重度
輕度嗰啲只係同小朋友一樣
佢其實明白咩係欺凌、歧視

全個連登的巴絲都問一問自己先

但如果智商有返7-8歲果啲呢? 佢地應該明自己比人蠢喎

會唔會弱得來有其他神技？計質數？計某日係星期幾？

自閉同弱智都唔識分

照鏡就知

你七八歲個時 會唔會覺得自己蠢過啲十幾歲？
你只係覺得佢地係哥哥姐姐 識嘢多過你咋嘛

我思故我在. 所以應該你有能力思考自己係咪弱智 已經證明到你唔係弱智

搵唔同年齡比有咩意思。。。咁同齡得佢一個咁蠢，甚至大個咗之後仲蠢過細路，咁知唔知自己係弱智吖？

認真答, 輕度自己知道比起其他人能力低, 所以佢哋好多時都容易有脾氣, 佢哋有時難以表達個情感 (一般人可能組織到, 識得講或者寫出嚟)。中度或以上其實唔知。

咁重度係咪過得好d

輕度弱智有可能唔知自己係弱智
唔會去做檢查未必會知
輕至中度就應該被身邊人察覺到

唔會
弱智一樣有慾望
慾望得唔到滿足都唔會過得好d

佢未必會知道自己叫 "弱智", 但佢肯定由細到大都察覺自己比其他人能力弱, 無論點佢都係差咁截

你知唔知道中度智障已經好嚴重, 身邊人唔會只係 "察覺" 到咁簡單

重度弱智其實未必知道自己做緊乜, 佢哋好似 bb 咁真係得生存各種慾望, 食瞓排泄 etc..

個個弱智嘅家屬都講咗
佢地嘅智力只係去到某個位停咗

我估
我估呀

啫係係佢地腦入面，佢地只係覺得自己得七，八歲
就算同年 對佢地黎講 都係哥哥姐姐。

我未撚做過弱智 答你唔到
我遲下有機會試下 再寫份報告過你

呢個問題令我諗起一個現象：有無發現能力差嘅人好少認自己蠢？通常會話自己唔夠叻嘅都係唔差嘅人，要發現到“仲有好多人叻過自己”呢件事似乎本身都需要一定智商

好明顯佢係察覺唔到啦

咁撚風趣